將軍澳翠林連儂牆好痴線

呢D 已經係藝術創作，要保護呀！

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

勁

好撚勁，直頭藝術品

要整到班仆街惡d

最緊係班差佬倒轉頭走, 999唔聽, 警署拉閘, 見唔到人羅武器
仲要拍膊頭!!!!!

721 全日都係完完全全撕爛哂班黑警既面具

手足勁到痴撚線

CLS

整得好靚,D藍屍肯定忍唔住又整爛

左邊兩個黑警

唔知keep到幾耐

有冇咁堅啊

入博物館唔失禮

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

啲手足真係勁到leh !!

Bravo

係藝術…希望留到
辛苦手足們了♡
到底仲可以進化到咩地步
之前有成個831太子站，而家再有成架721車箱…

其實最癲係差館落閘唔比人報案

會唔會可愛左少少

推

超越左文宣既境界

根本就係鳩假期介紹嗰啲文青打卡點

cls

洗唔洗咁有創意

lm

直頭好似入咗藝術館

正

勁到

好勁

正
藝術品

求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

要人啊

同葵青區分庭抗禮

Push

手足好勁

廣告界係有料

Jeng

但仍然無人入罪

係外國，呢d直頭可以申請做藝術品
係香港，呢d要拉去罰錢
香港政苦

721大家要出黎，麻煩曬

好靚

好有才華

好勁
手足

班含家鏟偽人仲多謝黑警守護香港，守廁格就有份，721去撚左邊

首都熱門競投榜系列

1. 沙田柚
2. 元朗聖誕地下
3. 將軍澳7.21 還原圖

大埔今朝仲見到
頭先收工已經比人清哂

納入非物質文化財產

香港金總終於接受網上會員申請啦

咁拿快？？？

玻璃上有2個大連豬都好痴線
呢個位每個星期更新

成條清哂
新達個到

差警察轉身

留心睇有佢地背面

好撚靚

好撚高質
不過轉頭好快又被清

好正

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

好撚快又比啲藍絲拆

清得咁快咁專業 到底請咗幾多人日日做

好撚勁

手足好撚勁

呢啲係專業的手足來...

翠林人respect!!!!!!!!!!!

勁到！！！

點做到

香港人創意同耐力度都

有冇可能用透明膠板封死，咁佢地一拆就要破壞死物

我記得巴士站有勁大隻連豬連狗

呢張超屈

藝術家

可惜樓上百分百同意樂兩間野勁撚好生意呢

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

翠林其實多藍人.但更多黃絲

無得簡

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

商場街市兩三間黃店
非黃非藍嘅仲有八方雲集，兩間茶記，
冇咁藍嘅仲有大家樂
點會冇得揀

而家張牆仲安好嗎?

好鬼勁